有手足要上救護車喇，你地出黎未啊？

tg見到

0508 #大埔 廣福迴旋處一名市民被截查未知是否進行拘捕

0514 #大埔 救護車到達廣福迴旋處，未知手足傷勢如何

-

大把人開始番工喇

結果連號角聲都未聽到

0520 #大埔 迴旋處手足被帶上車‼️‼️

P牌推唔到

出門口未？

推